有冇啲類似xxxholic既動畫推薦

姐係帶少少冒險既日常番咁
怪物王女 holic 美劇f檔案呢種
冇特定主線 大部份故事都獨立既個種
有冇?

同埋瘋狂怪醫芙蓉 類似呢啲
唔好咁核突就okay

help

超冷門 惡魔當鋪

冷門是有原因的

有冇

銀魂算唔算

算 不過睇過

類似jojopart4個種

物語系列

血意少年 Blood Lad

重啟咲良田、不吉波普

好難有個種feel，clamp先做到

仲有 請傾聽死者的聲音

你想死一次看看嗎

捉鬼天狗幫
翼tsubasa
不思議遊戲
地獄老師
Grand blue
巴比倫塔的惡魔
Darkest blood
潮與虎 通靈王 儲金大冒險 獵人 加旋啲fd?

魔法師之嫁